想睇比悲傷更悲傷的故事唔洗入戲院

照鏡就得

笑咗

故事

冇錯 係故事

鹹到收唔到聲

唔係笑話

已經鹹不出了

每日照鏡都好想喊

來緊又到聖誕了

人地部電話用來聯絡
我部電話只係一個有OLED 嘅鬧鐘

鬧鐘一響又夠鐘翻工

留名睇故

30處男，日均食10個檸檬⋯
唉⋯

冇女唔恐怖 恐怖係曾經有女

未有過女 聖誕除夕情人節 對自己都只係一日
當有過女 聖誕除夕情人節 就係一段回憶

到時就知到寂寞係有幾可怕

學黃子華講 冇人揾你咪當自己係偉大嘅藝術家囉，生勾勾嘅時候係唔會得到應有專重

不過你偉大過偉大嘅藝術家 死左都冇人專重

講起聖誕 原來自己做左咁耐人都未收過聖誕卡

小中學都冇收過

係

Oh.....

男校？

中學報福音果陣教會派果啲卡仔算唔算
姐係 馬太福音 xx:xx 神說要有光
祝各位聖誕快樂
果啲

就係男女校先慘

某程度都算既

D編劇真係弱智 咁都諗得出
我覺得除左慘到喊同劉以豪好戲左之外
呢套野真係冇乜好討論
Btw聽講係真人真事 但應該改編左90%

咁呢套戲嘅賣點係慘嘛

會唔會慘到咁呀
我同條囡睇完隻眼腫到仆街

冇人陪我睇呀

又一個悲傷的故事

套戲個牙醫先係最慘
六年綠帽
好不容易結左婚以為修成正果
點知老婆話最愛唔係你

尊

尊 尊 尊 尊 尊
謝指正

呢套戲係翻拍韓國套悲傷的故事，有90%相似 改咗10%就真。

笑佐 笑埋右

我意思係 同真人真事相比
同一套改編比咁一定唔會改得多啦

笑鳥

今朝望到塊鏡 喊到收唔到聲

人生冇意義了

睇過韓版only 。想問韓版定台版好睇啲？

唔好咁啦好嗎

好奇走左去照鏡
樓主我屌你老母

套戲後勁好撚強
同條女睇忍撚住唔喊都好辛苦

係香港要無限返工，買唔到樓，發唔到達，溝唔到女，日日要面對蝗蟲欺壓。

邊個悲傷d?

香港慘劇：
出世
父母無力供讀名校
勉強完成中學學業
大學/進修/工作
發現冇人脈
揾份牛工 冇前途
失去生活失去社交 冇女
人工追唔上通漲 冇錢
政府莫視民意 生活永無改善
m形社會 資源流向富人
中產無保障

屌你老

你要去悲傷不去戲院
只需返家廁所去望鏡